今日買左蘋果未？

一日一蘋果，繼續撐

撐呀

垃圾vango

買啊